連仔會唔會諗開個International Channel?

連登100個post有99.9個都係中文字
如果有個國際台，暫時限制用英文出post
可以令更多外國人透過連登知道我地諗緊d咩。